五大訴求，只徹惡法。收貨？

1117人被檢控
7條人命
3隻眼
無數人被打
官警點恐襲

有人會收貨？

收貨
收皮

五大訴求，只是口號？

五大訴求，缺一不可？

P牌自推1

P牌自推2

P牌自推3

P牌自推4

P牌自推5